華爾街「無畏少女」 Fearless Girl: “Pray for Hong Kong”

Source:

佢真係對住NYSE講呢句架

Pish

無謂少女, 好波